\chapter{Einleitung}
Diese Zusammenfassung ist als Einführung in das Thema Data Science und Machine Learning anzusehen. Die Zusammenfassung beinhaltet viele Links, welche zu zusätzlicher Literatur führen. Um einen besseren und vertieften Einblick in das Thema zu erhalten, wird dem Leser geraten, diese Links zu benutzen. Doch zuerst, wollen wir die folgende Frage beantworten, was ist eigentlich Data Science? Der beste Weg diese Frage zu beantworten ist wohl das Venn-Diagramm:
\HeightFig[]{Venn.png}{8cm}{Venn Diagramm von Hugh Conway}{\cite{Drewconway}}
Dieses Venn-Diagramm, das 2010 von Hugh Conway erstellt wurde, besteht aus drei Kreisen: Mathematik und Statistik, Fachkompetenz und Hacking-Fähigkeiten. Diese drei Domänen werden im Bereich Data Science alle benötigt (siehe auch \href{https://www.simplilearn.com/data-science-vs-data-analytics-vs-machine-learning-article}{Expert Talk}). Denn Data Science ist ein Konzept zur Bewältigung grosser Datenmengen und umfasst Datenbereinigung, -aufbereitung und -analyse. Ein Data Scientist sammelt Daten aus verschiedenen Quellen und verwendet maschinelles Lernen und prädiktive Analysen um kritische Informationen aus den gesammelten Datensätzen zu extrahieren. Ein Data Scientist versteht Daten aus geschäftlicher Sicht und ist in der Lage, genaue Vorhersagen und Erkenntnisse zu liefern, die für kritische Geschäftsentscheidungen genutzt werden können.\\
\\
Data Science, Data Analytics und Machine Learning entwickeln sich zur Zeit astronomisch schnell und es werden wöchentlich neue Modelle, Algorithmen und Erkenntnisse publiziert. Um immer Up-to-Date zu sein, empfiehlt sich das Lesen von Papers beispielsweise bei \href{http://www.arxiv-sanity.com/}{http://www.arxiv-sanity.com/}.\\
\\
Das Thema Data Science und Machine Learning wird mit dieser Zusammenfassung bei weitem nicht abschliessend behandelt, zudem sind die mathematischen Herleitungen und Notationen mit Absicht nicht in dieser Zusammenfassung enthalten, dafür empfehle ich weiterführende Literatur:
\newpage
\begin{itemize}
	\item Hands-On Machine Learning with Scikit-Learn and TensorFlow von Aurélien Géron
	\item Deep Learning Book von Ian Goodfellow
	\item Machine Learning Models and Algorithms for Big Data Classification von S. Suthaharan
	\item \href{ http://neuralnetworksanddeeplearning.com/}{Neural Networks and Deep Learning} von Michael Nielson, 
\end{itemize}
Zudem möchte ich auf \href{https://stackoverflow.com/}{Stack Overflow} verweisen.
Wenn Fragen oder Probleme rund um Programmierung, Softwareentwicklung, Machine Learning, Data Science usw. auftauchen ist die Internettplattform immer eine gute Adresse. In den Foren sind Millionen von Fragen sowie die gegebenen Antworten zu den jeweiligen Problemen einsehbar.\\
\\
Weiter sind untenstehend Links zu Udacity Kursen angegeben, welche einen verständlichen und anschaulichen Einstieg in das Thema ermöglichen:
\begin{itemize}
	\item \href{https://eu.udacity.com/course/intro-to-machine-learning--ud120}{Intro to Machine Learning}
	\item \href{https://eu.udacity.com/course/intro-to-data-science--ud359}{Intro to Data Science}
	\item \href{https://eu.udacity.com/course/deep-learning--ud730}{Deep Learning}
\end{itemize}
